# README #

### Instalação e instruções ###

Example:
Clone esse repositorio. Você precisa do node e do npm instalado de forma global.

# Instalação #

npm install

# Testes #

npm test

# Start server #

npm start

# Para acessar o app #

Abra um navegador e acesse localhost:3000

Insira qualquer email e senha para logar.

